surface pro 6嗰mon部份touch 唔到

我部surface pro6買咗半年到, 唔知係咪因為太熱燒咗一部分mon touch唔到
我想問維修嘅話大概要幾多錢?因為我上網睇香港好似冇維修中心一定要加錢換?

買埋d垃圾

買半年就收皮

冇保養？

Surface pro 一直係電子垃圾

有保換部新比你

需唔需要加錢?

有2年保養

一蚊都唔駛 兼有速遞上門攞貨送貨 你只需上網登記
利申: 已經買過5部surface

保養期內應該唔使加錢，會換過部畀你，不過可能係renew機。Call去問下保養先啦

好 唔該曬